愛國海外華人十一會唔會上街宣揚愛國？

讓民眾走上街頭，舉起五星紅旗，全世界街頭角落
，齊呼中華民族偉大復興！